彊屍牌搵師傅補鐘

攞左牌十幾年未渣過，而家想用番。
請問而家補鐘大約幾多錢？有無好介紹？

P.S. 駕駛學校好死貴，又未必有質素保證。想搵 D 有巴絲用過覺得好既師傅

補鐘大約三百幾一堂（45分鐘）。補幾耐就睇你資質

我以為真係道士果隻

//poor

唉... 起碼要補返十零廿個鐘先敢出去渣

師傅你唔係下？當年我考棍Van都係學咗廿幾堂，已經算多

都話睇資質...
我當年考棍 Van 要考三次先考到.. 你就知我咩資質

搵返道士教點收服彊屍

反而幾欣賞巴打 會有自知之明 對道路使用者負責任

搵個揸開既fd傍住算啦
唔好比d 仆街師傅賺

咁要搵架預左俾我撞O既車

補2次個半鐘，之後上28 car 執架2萬蚊ga垃圾劏車操

2 個半鐘?? 師兄好厲害

邊道有得搵黎買？

出埋保險都成皮野,仲要搵地方安置部車
當你500蚊補一次,夠你補20堂
仲要無手尾唔洗比油錢/停車場錢

有牌補鐘唔係貴過學神咩

我考完都無揸過
上年去旅行前補過九龍區自私車都ok
有牌補鐘貴過學車
1節45min好似都要300蚊

Thanks 巴打

Thanks

有牌補鐘, 李賤好似仲平過出面街師傅